琴日係k11睇joker 完場有條友笑 笑聲好似joker

話說琴日走去k11睇joker 播完the end 之後有條友笑 但明明冇笑位 但佢笑聲勁似joker 好恐怖

咁啱嚟睇返自己套戲啫